人民幣跌左幾年都跌唔到15%，點支爆？

歐羅日圓跌20，30%都生歐歐

唔知支那出入口數、爛債點討論
人民幣係中央操控，盲升都得啦 但佢出口會死嘛

支那既風險在於發展中國家投資者退出會好大獲

唔知既係你地
13年講開支爆既人，大家都知匯價急跌意味住d乜

係你問呢個問題之前，知唔知08年中國做過d乜，知唔知m2增長量幾多，地價物價人工出口既變化

m2大唔代表要爆

留名

仲有印銀紙都唔係等於一定死，家下現有貨幣完全係建基於石油之上。美金係建基於石油其他貨幣係建基於美金。

相反如果你唔印而美國印，你嘅購買力係國際上相對大幅下降。美國政府唔會同你講佢總共印咗幾多。

可以講得簡單啲，係一個大富翁遊戲每人有十蚊，如果單方面有一個玩家可以印到九十，四個玩家而家總共有一百二十。物價亦都一定飛升因為大家知道係個盤裏便多咗八十。

同一情況下如果其他玩家亦都印到九十，大家嘅購買力會再次平衡。

你再觀察呢個世界所有不動產價格飛漲，並唔係乜嘢咁簡單走資而係世界各國都印銀紙嘅惡果。

講到人小學雞 然後最尾利伸9up

你9up完一大輪真係好勁

唔講以為你習大肛大

爆果陣你就知

響呢個時候人民幣貶值幾十個%，你點應對通貨澎漲？人民唔使生活